Reddit戰線開工！推爆大陸人襲擊加泰居民！

世界級…………污染物

Pish

P牌推唔到

推！
P牌大力推！

推

讓世界知道他們都是中国人

幫推

大大力推

有無twitter?

有無Twitter?

（推爆佢！）加泰居民因為撐香港而被中國人襲擊及搶去標語

呢度好似有

推！！

已回

美國人支持加泰？

唔係立場問題，係侵害他人自由嘅問題

Push

唔知佢地住邊呢

尋日話支那人撐加獨嗰啲去咗邊

最好SEND 俾所羅門 同英美議員 , 係西班牙都俾支那入侵, 下個就到你 俾更多危機感俾佢地, 連外國人集會都夠膽搞

Twitter應該有人做咗

幫你推

1025 和你返工 & 重慶感謝日
1026 醫療專職集會 1800 遮打
1027 守護民眾 與記者同行遊行 1500尖咀
& 自由之鶴追悼會

推推推

Redditors加油

推撚爆佢

世界級寄生蟲

真係寄生蟲黎

有破壞無建設

推推推推推

講加泰又輸國際戰線

仲講

支那人根本係地球既毒瘤

加泰人都好勇武下

要互相支持

幫手upvote

Troll
你做過啲咩嚟

呢個係支那mod嘅假香港subreddit可能我post太多支那柒事佢ban9me